祝福椰子區

邱文勁巴打明天你加油，各位集氣

椰子是無辜的

椰子巴如果經濟有困難可以出聲

有心，多謝先。

幾點

兩點半區域法院。

心情點，我地會繼續抗爭，加油

惡劣。

椰子巴打

pish
手足我唔會唔記得你

椰子加油

就開始了

邊個官？

上咗區院有D危

有冇片證明你有罪先?

加油

如果要拋到時寄摺紙電話比你

大把啦。